Criamos os repositorios pelo site do gitlab,compartilhamos com o outro, em seguida criamos as branchs a partir do terminal e excutamos os comandos git add, git commit, git status e git pull para seus devidos fins.

O conflito do merge foi resolvido apagando as linhas que foram acrescentadas
 
